（健身撚）下腹腹肌唔明顯

經過一段時間飲食控制加有氧加練 腹肌開始明顯
但係只係上腹腹肌明顯
上個月check 我18%體脂 今個月未check 諗住聽日睇下 expect 低1-2%左右

想知係咪我練下腹唔夠定係體脂要再低先得

要練+體脂低先現到

18%都見到上腹

我11都未有 係咪唔正常

我14%體脂
仲好似仲有少少車胎
要谷實d腹肌先出

真係有 only上腹

落到8% 下腹都唔現先再講啦

下腹要現我諗要10%以下
以家我12-13左右見到4舊